美股認真討論區 LXIII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

投降喇
救命呀

TSLA 我就黎心臟病發

暴跌中留個靚名

amd

Lm

SQQQ 持有者表示想加注

未到家鄉正股驚閪

潮文

政沽驚西

EMKR 爽到 我叫大家5.12入 依家已經5.52

垃圾連登仔ban9我 食屎啦

穿埋258

259*

自隊

股joy

美股都熊市?
一堆人轉哂去炒美股就奶野

玩撚完

走左啲put買唔番

call 爆 QQQ

睇嚟唔使自隊

呢個好笑

痴撚線

已經加左

今日咁跌法10年債息都仲keep到升

今日竟然炒番大麻

但有一個夢，不會死種大麻

個市跌成咁，玩下大麻high下

跌到無break

屌

望到個債息就知唔停
趺近700點都仲keep到3.2%

有排跌
我諗要低過3厘先見底

再錯手打257都可能唔使自隊

已經係

dow 夠膽同我跌夠1000

千跌之日 巨大陰燭

唔知聽日D人訓醒會點？

尾市玩selloff真係唔奇

美股回調好恐怖

觸動到基金止蝕位 0.1秒可以 free fall

人地止賺，港女先止蝕

cls 2秒成交近千張期指推番落去

慘過見到貿易戰

喂火野你既容錯率越黎越高

跌800

再再錯手打256都唔使自隊

臨尾再大大力插落去

大市Freefall
Tvix反地心吸力

google就快去到 低過1000蚊

收市後都仲插緊

無限底，唔敢入

跌得咁厲害 都係得咁少人係道留言 睇來好多人訓緊 聽朝訓醒就見到就黎料了

杜期跌緊920

瞓醒寧願繼續瞓算

今個earning season 精彩

醒咗要扑返暈自己

me market on9 close 博一博

痴線，咁多年第一次見咁樣，隻隻變哂AMD

年頭你去邊？

有幾多年先?

大約0.幾年

一百天線25426，差不多一日就到

年頭杜指都試過跌過千點啦

勁過年頭

港女都好爭氣
黑期跌緊900

年頭係分幾日跌
今次一日跌 又刷到數據

見證

5年以上啦

呢下勁過年頭嗰種跌法好多，NASDAX求其一隻大股都跌5%+

侵侵會唔會話中國操控美股 ？

無人知

跌咁多聽日實反彈啦 正股驚閪

5年即係未見過真股joy

屌 訓著左無加沽

一日跌左兩個月升幅

有排跌都似 set 番個 MA cross 鬧鐘訓覺

身在外地先黎跌得甘
當睇唔到

入返d金壓下驚

咩柒野都入晒支那先啦

美期仲未止瀉
點算

喂大佬血崩呀 收左市架啦仲插

納期跌緊5.33 %

睇落我一股原留係我人生暫時做得最正確既決定之一

一股不留

我減持 2/3 都覺得好錯決定

好彩前日一股不留

我前日同老婆講到左止蝕位一定要清倉，佢又話遲Ｄ會上番等一下，好彩有記律，不問價直出，逃過一劫

來吧午餐肉。電腦大爆炸

美国总统特朗普：本轮抛售是市场等待已久的回调。

硬係覺得聽日會升返
臨收市放咗sqqq
屌你老母盤後仲繼續升2%

玩嘢啊

咁多股票有折頭，有冇勇士掃咗貨？

SQ AM再跌8%
有無巴打入手？

tvix

掃 call

訓醒嚇左一跳

抵死，好玩唔玩玩美股，仲要高J

跌市唔買升
升市唔買跌

上星期走曬貨仲要allin埋tvix

Call vix

港女仲死
又無一千點

未必，feel到港女會番生

大師有咩指教?

ifc 條龍

無呀，leman一個，純粹想潤下早排幫美女打哂飛機班友

祝你好運 大陸沽h股 買A股都未出
共產黨

今晚跌咁多，10年債息仍然 仲係3.17

龍市

我記得尋晚仲有人大大聲話宜家先黎PUT

仲傷過2月果次

資金流入債市避險，短期反應

whats going on

訓多陣先
晏啲叫醒你👌🏻

you win

返工溝貨

笑左 只係賺少左

Molamola

仲有兩三下

洗科技股多囉 金融其他傳統野 都係岩岩先開始

咁醒 咁你買多幾張 put 啦

咩原因跌咁多

見頂, 唔洗理由

true
不過會唔會有可能好似4月嗰次咁AI triggered跟住鳩放
呢排interest咁活躍

估會整個週級大型w頂派貨 所以有機會爆升番

未必，有新張良計就有新過牆梯

只係想講每個人玩法有自己一套姐

起身見到個市咁樣

大跌係咪應該即撈再放

請參考QQ潮文

一訓醒 AMD 就跌到 25.0

我諗可能到業績我都唔走 put 啦
今鋪真係 fat fat
AMD call 巴打有無再 call?

見到舊post 爆
新post上熱門心知不妙
aapl brkb

訓醒睇到哇哇聲

妖訓前走左大半TVIX

逢高加菇 轉左勢

睇位放
今日會唔會overshoot

其實冇人知瞓醒會點

一直在食花生 咩都無入

左一巴右一巴

見到呢幾個月 噤多人講美股都知出事
但有貨係咪應該走哂 清左倉先

連登指數 雖偏門 但可信

Sqqq仲入唔入得過

美股今曰會否1600點

睇好就100%股票
睇淡就0%股票
呢種習慣戒左佢啦

唔知amzn 會唔會返1000

巴打講得好

HSI過千有機

講得唔好
如果投機性個D
長渣AMZN APPL SPY BRK 呢D 唔會放

好彩做左對沖

都係 如果唔放可能訓唔著

感動嘅係清晒倉兼入咗yang

【Now新聞台】恒生指數大幅低開800點或3%，報25392點，是15個月低位，騰訊低開12.4元或4.3%，報274元。

港女接力

升又唔見你一日升幾%，跌就一下冇幾%
得份老強轉左入保守避過一劫

港女手上得隻700

保守年初至今賺嗰0.15%
懶人基金反而有6%
其他負數

信dollar cost averaging method嘅巴打係咪都會慢慢keep住入貨，優質股就點都唔放？

前晚見aapl ba 破頂失敗
Watchlist 入面
Lulu 跌穿左上升裂口
好多穿50天線
Nasdaq 幅圖柒到
已經深知不妙只留pfe
尋晚屙夜尿果時出埋

yes
用得平均成本法喺本質上已經預計左跌幾多都要機械式操作繼續買
買完望佢長期升點解唔喺第一刻就開margin all in
就係因為唔去預測短期升跌先會咁做

蹲得愈深腳愈痺，但彈得愈高，物極必反

搏反彈？但係而家引伸波幅好高，d股一升翻，IV會跌，d call可能又蝕

Yen 唔係好郁咋喎🤔🤔

避險產品全線唔行

血流成河

唔怕 limited loss
同埋中期選舉 應該會好 chok

美股LP個股有咩推介

AAPL AMZN AMD

FB NFLX

大家點睇sqqq 仲買唔買得過

你睇趺到幾多

過千了

真調假跌
債都跌
搞笑

ALL STOCK

調整 之後就牛3

由於美國國債收益率上漲引發市場擔憂，美國股市道瓊工業指數（Dow Jones Industrial Average Index）10日下跌幅度逾800點，亞洲股市11日開盤後也受到影響，除臺北股市下跌500點摜破萬點之外，包括中國A股、日經指數、香港恒生、首爾綜指等也應聲下跌，其中首爾綜股開盤後下跌2.35%還是2017年4月以來的新低。

美股遭到血洗，亞洲股市跟著受傷，其中，中國A股市場大幅低開，滬指盤中跌破「熔斷底」，最低還下探至2634.28點，創業股指失守1300點，全線下挫，截至11日上午10時為止，滬指跌至2643點（跌幅為3.04%），深成指跌至7753點（跌幅為3.22%），創業股指跌至1299點（跌幅為3.53%）。

除了中國之外，亞洲市場10日一早開盤全部大跌，香港恒生指數開盤暴跌3.05%，日股開盤後迅速走低，日經225指數跌3.1%，跌破22800，創近一個月新低，東京證指數跌3%，南韓首爾綜指開盤跌2.35%，亦為2017年4月以來的新低。

金融危機10年

據悉，中國計畫擴大系統重要性金融機構名單，最初應會選擇至少50家國內銀行、保險公司和證券公司，11日大跌後，散戶逃離A股將使成交量低迷，分析師已下調中國五大券商的全年盈利預期。

另根據中國《經濟日報》報導，時值國際金融危機爆發10周年之際，市場人士預測，下一輪危機正在醞釀當中，部分人士還將危機爆發地鎖定在中國。

富途牛牛買唔買preferred stock

咩理由黎⋯⋯

9upper

今次要留意risk parity fund，如果個市年尾前都係咁嘅話，意味會有更大規模去槓桿。

曬氣啦, 二月o個跌都冇人有合理解釋

作為以stock picking做主要策略，呢種市況係最唔想見到，無論點揀地區、揀個股，95%都係死路。今晚要close啲危險部位，重整個組合

留現金等stock picking有效既時候再嚟過，淡倉唔敢開太多，可能要學好息巴、失業巴搵啲收息嘢頂一排（非股票）

至於巴絲們想做淡，其實邊隻都冇所謂，隻隻都同一個方向。怕自己臭手，做指數啦

VUG

奈何作賊兄

Tndm

好多原因炒埋一碟，不過如果只可以揀一個，我會揀央行收水

原本以為錢少咗，資金會更加集中係啲好嘢度，點知宜家火燒連環船

突然諗起唔知邊個話十月傳統牛市月

夠話七月調整月

This time is different!

如果今晚反彈
我都可能會清3分1 甚至50%既持倉
保留戰鬥力

馬克吐溫：「十月，是股票投資最危險的月份之一。其他最危險的月份是：七月、一月、九月、四月、十一月、五月、三月、六月、十二月、八月和二月。」

強勢回歸

月尾業績刺激lor

大家唔好咁緊張先，其實上上落落好小事

跌埋呢個星期，all in nvda

失業巴好耐無見

真

做得indexing就食得鹹魚抵得渴，整體市場要跌就同佢一齊突
將來支那要亡黨先再黎討論要唔要繼續買VWO

十二月仲加唔加

業績彈高再PUT
樓上太多蟹貨啦....
同埋都要睇氣氛，氣氛差 超級利好都可以洗。
好似COST 咁

睇下二月

前一日六七有，第二日1600

琴晚先返嚟仲要一早訓左

其實支那都只係佔VWO入面30%啫

上個月巴菲特加持AAPL
比佢昆左入市，而家坐艇

吓
AAPL都有得坐?

失業巴歸位

《經濟通通訊社１１日專訊》美國總統特朗普在霍士新聞節目上繼續攻擊聯儲局，並暗示儲局應該對隔夜美股大跌負上責任。
此前特朗普稱聯儲局堅持加息是「瘋了」，同時美國債息不斷上升，導致隔夜美股遭遇８個月來最大單日跌幅，並引起環球股市大跌。
特朗普在訪問中表示，無法理解聯儲局為何繼續收緊美國的貨幣政策，對儲局的行動感到不開心。他並稱：「聯儲局正在走向瘋狂，提高利率是多麼荒謬的事，實在沒有理由要這樣做。在我看來，導致市場下跌的原因是美國財政部及聯儲局。（ｍｎ）

我只係買左d長渣/index fund. 完. 又要再等，唉

加唔加都死, 加就息口繼續上, 唔加就等如同全世界講, 美國經濟同個市已經唔樂觀

坐咩艇,呢隻郵輪黎架喎

升=政績
跌=聯儲局唔好

想問你哋平時 Tvix買幾錢，然後升幾多到就放？
買幾百usd玩下會唔會太小

而家入怕唔怕夾

黑白臉姐
搵邊個入聯儲局都係要加息既啦

大陸股長遠都跌架啦
怕咩

仲有咁多新名

正

尋日你FATFAT AMZN 6%

上上落落好正常，大家唔好咁緊張，避免過度槓桿，繼續佛係

避險資產都郁先開始驚
今晚入tqqq

TQQQ咁好玩?

得50%倉都好傷......

Yes
拎啲profit 玩下

有預感會黎緊道指會跌一千點~

一郁就遲一步囉，認同嗎?

完全唔行

Yes
So?
信號未出又何必估市

英撚個市好抽得

富時鄰國50跌4%
YANG今晚應該

沽一日等於沽3日

今晚經濟數據應該唔差
會唔會升返d?

可以整定各地指數龍頭權值股list

執割肉盤

哇屌-300

到美股接力

咁跌法幾好 跳到唔識停 跟跟住好快就下個牛市

今晚應該有排插

All in tvix 2月果時去到140蚊

SQ做乜

CNBC: Why this market sell-off isn't like the correction at the beginning of the year.

早2日84 蚊斬左

今日跌多800
星期五 再先跌 後回穩

有冇相反版本既TVIX

short tvix

耀才冇得short
唔通又要plus500

去開個IB

如果s&p 穿 ma200 買 ptlc 保平安

無得網上開 富途多唔多巴打用 最少一單買幾多算抵

all in vix

一次交易約USD4-5

諗起年頭 TVIX爆煲 多隻反向收曬檔

幾抵屌

所以用開返唔到轉頭

今晚出CPI，隨時又牽一發動全身

ib可以上網搞掂
我就冇去過佢office

睇黎美股準備進入熊市

暫時今晚入貨list

GS BRK.B TSM

咁快入

納指震散左

nflx 10月16出earning

ching點睇今晚dow ixic

trump話今次係調整
今晚經濟數據利好，應該會升返

而家個 background story 係驚加息喎

我都想相信佢但跌到好驚
啱啱睇新聞仲睇到佢仲話聯儲局癡線

TRUMP咪屌FED，話佢CRAZY
應該唔會加息，股樓GOGOGOG

爆堡即係點

三大重點：大weighting股票，產業龍頭，獨市

睇長線，唔駛太驚

下午入左小小EU野

比你話完就唔加點落台

想問下amzn洗唔洗賣...？ 我1000$ hold到而家

8仔無得買歐洲嘢 唔係我覺得ubisoft 得有前途

台股暴跌融資追繳萬箭齊發 估今斷頭數十億

美股今天下跌800點，台股跟著重挫660點，創下史上最大跌幅，券商表示，從今天盤中就
開始在處理融資斷頭，數十億元跑不掉，擔心明年投資人都沒錢買股票，券商恐怕更不好
過了。

業界人士表示，台股前幾天就下跌500多點，這次美國跌了800多點，台股又再慘跌600多點
。今天盤中就開始處理融資斷頭，今天量有2000多億，很多其實都是融資斷頭斷出來的，
預計損失破幾十億。

券商業者分析，台灣股市結構中，散戶偏好買小型股，反而台積電大股都不太買，他舉例
，小型股中被動元件也是很多投資客的選擇，但被動元件龍頭國巨（2327），從1300元一
路跌到今天以388元收盤，投資人在這波股災中確實受傷不少，更不用說櫃買指數跌這麼兇。
券商業者指出，目前已經都陸續在處理，坦言很擔心今年投資客都賠太多，明年券商日子
更苦了。

SQ 70蚊?發神經呀?

Svxy

美股嘅option 同港股嘅option係唔係差唔多

Nflx 係咪頭肩頂

台仔真係chi sin，到底買咩單日可以輸到咁

Pm開即刻入左tvix

今日會唔會回呢

call put 雙殺

手持sq同fb
分別99同170入
點部署好

1/3注碼入tvix hedge 好唔好

Tqqq 我來了

喂喂喂個個睇佢繼續隊
會唔會反高潮架

sq 95

Pm 又暴跌...痴線

通脹低於預期

急抽

好事定壞事

反cup

綠了

好事, 比個靚啲嘅位你入TVIX

改咗名喎清

喂隊多日先
ATVI隊穿埋70先啦

邊度睇

做乜9，有人玩野

唔覺意落左個 market 就

Tvix pm 8%冇走到

好彩岩岩走得快平手

我睇APPS
香港股票ADR
不過佢納指個實數係唔岩

未又插番落去

Cfo都走路

Tvix同spy 一齊跌

咩玩法

大爆升

連登仔一秒滿倉

最後逃生門

molamola

Trump calls Fed ‘too cute’ in third straight day of criticism

侵侵

美元指數又跌 無事啦 準備升返

走鬼

TVIX-4
🤔🤔🤔🤔

撈底時機己到

Amd 唔會有呢個機會
今日一定要繼續跌

vix

又bull trap?

倉已清
小小地入咗30股TVIX

繼續跌

我就唔信真係咁插落去

put佢老味

tvix 波幅大到sosad

呢個bear trap 唔好中計 一陣會升返

我錯

AMZN 洗倉....

有冇人知點解AMZN弱過藥煲

冇事了

我long左..

侵侵比特價你買amzn要唔要

it's a trap!

你地買左咩呀我個倉今晚大致都穩

佢地買左sqqq tvix

認真的

比支那hack？

爆緊 升

描撚準未

20分鐘過山車

Bandwidth Alliance

tvix 大平賣

屌一開市想平倉 富途lag撚到

升災
我唔信呀一定跌架
ATVI快啲跌穿70

有失業巴領軍的日子回來了

返嚟了

如果跟返2月1-9日既劇本既話
今日爆升既話, 下2日又跌幾百點

仆街 Amd put 放住少少先

都係唔放住

其實個市唔會無lala 跌咁多
個跌浪 未有咁快完

個劇本係今日跌過千喎

彈完

吊頸都要唞氣

半個鐘夠啦

彈完啦引完牛軍啦走呀

撚狗 一時紅一時綠

反彈少少 引人call 先 整死人

tvix 每跌10％ 就加注，唔信今次見底

哇 睇黎CHING儲左唔少貨啵

一係放一係唔放

恒指 adr 又跌到癲撚左
正股短期應該彈啦 唔係好快drop to zero

好撚癲

升緊喎

升緊喎唔係咩

如果淨係睇呢度既回覆 係分唔到個市升緊定跌緊

真心問 依個數係咩黎

要贏返 輸果d

唔知 好亂啊

YANG
TVIX
幫到你

買TQQQ再買TVIX
double win

2月果獲都可以上到150蚊，今次儲咁多能量 爆上去200 唔過份

今日果種玩燈制真係唔講得笑

咁買臉都踵

呢度好多煙幕呀屌

唔會咁買
買tvix 都係做正股對沖

咁買法打到臉到腫

左一把 右一把

其實左一巴右一巴 d人會越恐慌

侵侵十一月見屎總
會唔會正式開戰

U! No longer my fd

彈完 垃圾

yang 唔識買
感覺好唔對路，唔係恒指跌 就一定跌

黑暗兵法

15分鐘打完 外圍掉轉頭升

呢個十月沽！

SQQQ 堅守到20蚊先走

聽晚三間銀行開波，盤前
WFC
JPM
C

要記低今晚變啲係疾風勁草，之後既第一梯隊

瞓先, 今晚兩點半正式開市再睇

上個星期先話SQ搞金融服務是好是壞，宜家個價得番7折

開市已經咁唔掂...搵支陽燭無針都唔得

sq做乜

有無勇士TSLA 250 開call?

Tvix坐穩

話口未完

等火箭吧

一棍又回

金價升到傻左

Standard and poor 500 個底好硬

邊個底

往死裡跌

冇負數
0 先係底

SQ put幾時唔走好

sq

坐到出earning啦
幾時到期

硬過保鮮紙

有GLD 啱啱入埋有 TVIX
依家只欠東風

其實金係值得買
一來金已經跌到殘
二來不明朗因素多, 如果共和黨11月勝出, 可以大條道理開幾條戰線

高位跌4成cls

where is 底??

今晚又150點

今日都15%係咩玩法

東風岩岩到左

一星期後

2700見

put sq fat fat

聽日3大銀行 miss 埋 陷球產

手持NVDA動遙了

開call 鎖倉
無得輸

都話tvix坐穩

日日跌1x%咩玩法

頭先245想入
縮左手
好彩好彩

屌那媽開市呢個叫咩trap好 反彈trap
0

唔想mon成晚 但put價闊又開唔到trailing stop

巴打你個名 同amd果位巴打一樣

2700 已經穿過ma250
技術上熊市

開倉

tvix 係free money

聽朝起身可能已經到左

39

fatfat

嘩! 打幾舖pubg姐，唔撚天堂變地獄呀

今朝睇sp500跌左九十幾點真係嚇左一跳

唉 我放棄了 放咗手頭嗰啲入tvix算 睇唔到希望

又黎過

VVVVVVVVVVVV

又撚狗

又彈

寶少係咪無灑正股?

amzn 個倉有排洗
-200 都有可能

Put左135 巴巴 坐緊

第2隻700?

tvix 走唔走曬？

啱啱44走晒，跌返落42再入

今日洗嗰啲sector係加息受害者，拉埋tech落水反而正路啲

前幾日托佢哋洗tech

新聞話 侵侵G20度同xi總講數

put左一張dia，由佢放係度

牛牛同ib期權報價係咪唔同

正股 _ _ _

空倉 等位入ATVI

彈了彈了？

撚到我想刪apps

仆街想倒升？

真定假，大陸香港迷失十年都得喎

屌，尋日賣左SQ入TVIX，點知佢話用unsettle fund買既要過兩日先賣得，屌！

一google就知大陸fake news

美國一退出聯合國, 大把新聞出
一google past hour, 冇一篇關事既news

最快update既wsj都冇notice就知流料啦

一睇嚇撚死我，如果真好撚大鍋
日本會最開心，軍事唔洗再比條款㩒住

如果美國退出聯合國，世界會大亂

邊個Kaifu Cheung ?

國會都未必過倒

台灣人，有講開經濟分析

又黎講下歷史
當年韓戰之所以聯合國軍隊介入而唔只係美國介入，係因為蘇聯死蠢杯葛UN唔出席
參戰決議先通過到

喺聯合國機能正常而未有新組織成立之前，一個正常國家絕對唔會放棄聯合國既席位，特別係常任理事國

台灣就....算啦

我諗台灣人好痛恨蔣介石退出聯合國

轉燈

先前有講過聯合國咩？唔係一直講緊WTO

好彩走曬tvix

nvda又反cup

升 今日杜仔升返五六舊水 無問題

無記錯係 美國同中共建交，接受唔到，所以退出

入左TQQQ

bear trap 100%

彈完啦彈完啦走鬼呀

咩trap好

個市好鬼 落左3百點 跟住cover返倒升
又再落...

撚狗市
正

我呢句彈完啦彈完啦都好似講左三之

Hit曬我d cut loss 之後轉燈，屌

同前日差不多
明天又跌過

見底了100%

又黎3點半先係真開市既日子

應該回返琴日大半

美股今日CHOK足全日

Pig trap

提提大家依個post又上熱門

又俾佢撚到

不問價入call

不要問trust me

100% bear trap

你個名配個留言

好撚易玩

儲夠硬淡又可以開車

又多個癲佬

正股驚西

碩淡

入返d 科技股先

Nvidia 做乜跌咁多
真係驚華為新產品？

會唔會呀

Amd 都未贏到
企撚開啲

來回地獄又折返人間

妹市買call

所以先唔明佢做乜跌咁撚多
支那抄人嘢都驚？

唔撚理 all in 了

All in 咩先

科技股

支持

金價

鑽石底 好似跌唔落

TSLA 又陰跌

尾市又插水啦

strong hold tvix

大家都入tvix，我係咪都應該跟

brk.b 做乜

呢兩日真係

巴老見到咁既市都噴血

得brk.b無嚴守離場位
今日就係呢隻跌得最甘

brk.b 個跌幅大過 brk.a 咁多

尋日 頂背馳 出現陰燭要散水
不過無諗過跌得咁勁

又來大drop

鑽石底呀

撚狗咁撚
好彩入左少少tvix對沖

其實金價升 市場睇法資金流出避險

血崩時間又到
只差一點點我又一入即噴血

今次納指唔係領跌

唔係流返入債咩?

正路係
但今日黃金大升，有d古怪

大佬咁升法
好想獲利

痴撚線
tvix今日先入升左30%

tvix?

SURE LA

頭先做緊特價

做市咁做
幾分鐘落幾百點

睇來今晚S&P500 跌低過MA200

如果彈唔起，牛市結束信號可以確認

TVIX睇幾多

開市心思思見amzn特價想做佢
但係諗住睇埋10點零有冇大爆升
佢又唔撚升
跟手重鎚tvix

目標高過2月，至少130蚊
儲咁多能量 應該要爆發

早知入多d
而家只係叫保住個倉

但依家dow呢個位幾大阻力
我估今晚未必郁得多

如果牛轉熊信號確認，唔怕買

再等
除非有信號確認

美股玩完

dow又反cup200點

撚狗市

49走咗
聽日再戰 眼訓

最後30分鐘先係真市喎，咁快去Zzzzz?

NVDA 扺買 if value investing

呢排個市好難安心

最尾跌得好急

加息唔係不利金咩？

反 cup 上又反cup 落

熊貓金幣 楓葉金幣 鷹揚不了唔好睇

我覺得有機會出現報復性反彈
s&p 已經穿左ma250, 如果幾日彈唔起 可以確定 大市轉向

驚打杖買實金
不過我都係買etf算

好撚難玩，好易比佢震走

報復性反彈你啲TVIX 就大鑊

減持2/3 賺左d錢先，反彈再加注

盤後跌左11%

仆街

凌晨走曬啲put
今晚都係睇下就算，一陣星期一爆升就gg

Tvix真係痴線 尋晚39買入返臨訓前求其set46蚊賣諗住走走唔到 點知岩岩一睇原來上到52

咁撚大波，係咪玩最多一皮港紙算

我一皮美元

小注怡情

抵你發達

痴線，係我嘅話唔敢瞓

盤後做咩升番咁多

仲要好穩下

我覺得
美股由低位升咗咁多年，幅度咁大
而家先至係開始有個似樣嘅下跌幅度（回調？）
過去差唔多呢一年
大部份美股股票都係好有秩序地下跌（回調？）
只不過係先後之分，同跌／升週期有長有短
呢一刻只係輪到啲大隻指數股跌落嚟
如果係賭美股而家只係回調
咁其實而家係有一地正嘢睇住位嚟執

我臨訓前，仲望到紅燈 納指仲升緊
又係求其set 46蚊，訓醒就賣走左

brkb aapl 都出埋事
股joy
去到邊 跌到邊 全年吸子彈

初初唔明你地幾日係咁咩SQQQ
而家明了

tvix 其實係咪用黎對沖正股既趺市

TVIX 我仲未走架，盤後做乜春升返咁多

Same

rip

個portfolio用左大半年時間先上到4位數profit，之後用一個月變到負4位數字

最on9既係今個月一做rebalance第二日即刻股joy冇左5-7%

之前升市時做rebalance唔係應該會賣股票買債咩？

睇唔透今次係股災定技術調整

我已經止蝕離場
依家個市真係睇唔透
日日都帶量大跌
支持位依個term完全無支撑作用
一插就穿

Keep calm and indexing

睇埋今晚3大銀行出 earning 先決定走唔走 TVIX

Pm回好多，冇事了

今晚爆升

出左你就走唔切，下午四點開市好走

本身仲諗住strong hold

X2

tonight in 3 put 2 call

jnug 琴日升到把把聲
資金湧晒入金到

我d shop，tsla，amd坐死晒
pot stock反而無乜點跌

無事喇

今晚點睇，反彈定繼續跌？
調查完未？

根據二月劇本 今晚反彈就一定 問題係星期一，二會唔會跌過千

Must 跌

我覺得indexing都可以有少少改良，做番集中啲，令到容易啲夠100股

美股多數係慢升急回，急回嘅時候做啲short call或者collar頂一頂。如果call咗手上持股，咪又分批入番市

情況同港股啱啱相反，港股多數係急升慢回，陰乾格，當炒嘅時候就一陣就炒到爆煲

昨天冇平淡倉

Tvix -9%

賺少左啫

有無人諗住short call或者long put VIX？

妙巴改左名差d認唔到

債同股一齊跌

債今轉發揮唔到作用，美元，日元避險產品都發揮唔到作用，趁亂時候回歸基本，入手

1/. 產業龍頭
2/. 大比重指數成份股
3/. 獨市/進入門檻好高/擁有大量科技專利
4/. 衣食住行股

同時符合上面4點最好，次序2》3〉1》4

當然要留意布局時候避免過度槓桿

ok gun

adbe nvda

起碼債冇跌得咁傷先

唔洗親身落分行簽野？ 唔該晒巴打 咁我開返個先

寄check可以唔駛, 如果電子轉帳入錢就要上去office

牛弓1

好彩半夜走左put

No

有咩啟示？

呢2日冇被震走到

就係等反彈之日走貨

那裏牛，外資及陸資仲出緊貨
投信 出少咗

今日忍痛290 cut埋隻700
得番amd 90@31
專心部署

好多新名

今日終極bull trap?

Pm彈咁多

想put 隻SQQQ

點解係put SQQQ而唔係call TQQQ

mind fucked

call put得就直接QQQ啦
多D人買個價都無咁闊

彈咁少。。。。渣ga

今晚會升 歐洲亞洲都全線升
入得貨啦？

琴晚入左tqqq

笑傲股市

大手入put

柒左

TVIX 仲坐緊

好掙扎
到底ATVI應該入定係繼續等

高手做差價

跌左咁多日
技術上超賣
而家係入市好時機

唸住外資會紅色，有d失望

但升好Q多wo

平淡倉
唔計唔計

新手一問 sell tqqq同買sqqq有咩分別？

short margin 要求大d

有無高手g會彈到咩位

巧多膠首

ema8

彈到停為止

Tvix隻艇有排坐

Pre market 走啦，我都走咗

走唔走NOK 同nvda好 （坐緊）

Leveraged etf 有slippage , short tqqq應該着數啲

吓，原來呢啲都有得short

蝕好多

但要比息

買升的人有福了

我等位再入過

夾死，但會加沽

銀行股業績左右大市

我係美股初哥~~
請問可唔可以先賣後買trix 呢？我冇貨架

冇事啦 美股繼續gogogo

有beat有唔beat

Amd put 夾死人...

巴打仲未放

可以沽空

繼續stronghold

揸sq put 個位巴打平左倉未

allin nvda

有矛手足繼續long VIX put 納仔？

成手put 冇放過..... 灰

今晚會輸幾多

U r not alone

有冇人有侵侵同習大大打掌，習大大斬頭回頭嗰張圖

屌那媽納dee彈2% ATVI彈夠8%點買呀

開閘

爆閘

別人笑我太fung din
我笑他人唔all in

留明睇你報倉

睇下今日Russell2000彈唔彈得起, 彈唔起就繼續沽

一開冇十皮

有無巴打入tvix

硬淡呢

點解係2000 唔係1000

我諗冇彈得咁誇既

Russell 2000先係風向標喎

叫撚左入市琴日

撚狗市中發現超強勁買入信號

一日執返10%

好撚痛呀師傅!!!!

I Still standing...yeah yeah yeah

咁我寧願睇large cap 好過

早兩日你都賺夠啦 #
輸返些少做慈善 angry#lme

有信心今晚反cup

硬淡

一日輸番一半profit

又撚狗 時上時落 好淡通殺

仲買唔買貨好。。

跌太少了
諗住3字頭

高開低收？

bull trap

屌, 琴日40入, 50 冇走到
40 pre market 走
好撚on9
依家等35, 什至30 先入

等3字頭too

100% bear trap
識唔撚識架你

個個都話係bull trap

淡友典算牙

已經輸死，要del app 了

今晚轉紅燈我切

跌唔落

今晚應該買TQQQ定TVIX好

大麻升左好多
入唔切

冇可能啦，香港咁弱都大升，美國今晚應該升番八舊，下星期先見真章

why not both

而家唔上唔落

琴晚bear trap完, 開市又bull trap, 即刻又黎個bear trap

尾市再抽高

迫你開put下星期再夾

迫你追call下星期爆跌

個人認為今次係調整only

個人認為成個十月都係咁上下震盪

三字頭仲坐緊

齋計近呢5個交易日
新興市場跑贏美股好多

今日個股反彈得好勁
V，MA
但應該低處未算低

FARFETCH

如果呢個情況持續
唔知今年中先由港股轉玩美股既新手會有咩感受

覺得自己玩邊樣燈邊樣

夾撚到爛袋

全倉option spread，熊市牛市都照賺

勁

又跌

咩strategy

係咪應該係時候買sqqq

40已撈tvix睇下點

準備收錢

Put爆金融股

TQQQ SQQQ買定離手

低質鳩叫po
賭徥開心緊要䈑贏錢

sqqq

爆跌未，係度妹

爆升wo

點解

藝高人膽大

留名

買升定買跌 睇唔透

唔敢 先第一日彈

報復性反彈，硬挾

個勢都唔知係trap定真彈

trap啦, Russell2000係咁縮

嚴重錯邊都係會輸

技術分析討論下
TWTR 出頭肩頂應該無人反對掛?
到底有幾多人真係會覺得 1:1 跌到$19.5(Round Up $20)?
有無人覺得26蚊會反彈上36?

see below chart

尾市凶多吉少

加沽 好多股都縮緊

AMZN 3年黎由$250升上黎第2次跌穿我條TREND LINE
你都咪話唔驚
有無人覺得仲有得上?

認同
不斷比人話搭沉船

過埋earning先知有冇得上

咩indicator??

今晚雖然升，但好多係陰燭

自己寫,有無興趣?

新手玩美股想請問
我知russell2000係咩
但想請教下個rationale係咩
Mid-small cap 點帶去trap/後市嘅indication

今日買牛市三寶係咪冇得輸
Svxy
Tqqq
Mtum

開心Share下
用weekly

tvix 做完特價

weekly daily hour min 都work
我自己寫, 所以short time frame 改到貼市都得
Post 多張TEVA, 少數可以仲係 trend line上面

Lm 學野

好chok

Russell2000係美股炒作龍頭, 之前Nasdaq同S&P500都係Russell2000確認破頂之後先炒上

仲停留係directional 既level
日日估升估跌，不斷搵方法希望估到個市點行
仲係唔明trading strategy 只係成個investment 既1/3部份
搵到個edge 又點，心理質素唔夠execute 唔到之後dum 心口
Position size, risk profile, expected return, target price, equity curve consistency, drawdown, sequence risk, systematic profit taking 完全唔理
最尾都係去返同個細路仔一樣，估升估跌
Give u just enough hope to keep u losing

開始有野見紅

Bull trap成功

年青人反問自己為何不把握 tvix 特價機會

加左小小注

因為年輕人已經all 左vxx call

歐洲又紅返曬
跟住應該到...

仲諗緊會唔會特價多兩日,點知...

deep V 劇本

唔洗諗啦 跌啦

Bull trap

新手一問ib即日未平倉既margin requirement較低，如果持倉過夜會點？會強行平倉？

gold 又升緊

最衰本身淡倉蝕緊
唔係一定加淡！

其實應該每單trade唔理賺蝕都係各自睇嘅

有啲時候只有打爛仔交先得，但唔一定要參戰，可以選擇行開下或者離場

投資三大板斧，asset allocation, stock picking, trade timing，其實專精到一面已經足夠嬴。Trade timing係最難，而最多人前仆後繼既

如果巴打覺得難執行，不如整個program幫自己trade，將自己既經驗化為algorithm

留名見證今晚dow見紅

44先入Tvix
太遲了

加short

正宗撚狗市

巴打好似睇左太多理論，而家消化不良唔知用邊套好咁?

呢個trap真係大
做足晒戲

唔會
已經46啦

strong hold AMD put
今晚真係夾到撚都就斷
屌 AMD 老母, 落返去 25 啦

42加多二注

有無人知
求解答

Jpm業績咁好都跌 個市真係玩完了

好彩無走put 但都無加沽 驚今晚呢棍大陽燭

究竟下星期AMD業績 vs 大市氣氛 邊個會贏

道指已經想轉燈

岩方向即加倉

道指就黎轉燈

殺落去！啪啪啪！
殺落去！啪啪啪！
殺落去！啪啪啪！

靜靜地開了put

Yeah

開市輸10皮個巴打點

廢淡可以重新進場

水花

正put驚西

希望佢扑暈咗自己

我個daily P&L 都轉左燈

下個到ixic

Tvix晚晚升1x%

下半埸應該回番哂

TVIX今晚隨時又上

Txiv倒升

我成個倉unrealised profit 轉左

如果今朝追tvix fatfat了

你已經FAT FAT啦

轉燈轉燈
集氣集氣

Tvix

我今朝仲hold住，但係冇信心， 斬咗
依家又入返，屌

做乜偷左我幾日前嘅心底話

唔緊要 入返一齊叫下
納Dee仲未轉燈 仲有空間丫

下午3點至係真開市，之前chok上落

入埋sqqq

我仲想追貨
意猶未盡

屌牛牛個STOP LIMIT禁錯左
幫我賣撚左變左即食
好似執到幾百美金

做緊底部,入貨時機

好友反擊
多謝牛牛

真係好野 25000.83

好友第二段攻擊

No la 再加沽
下星期爆跌 準備買樓

鑽石底？跌唔落去

手都軟

係囉 尤其納dee
TOO HARD TO BREAK

IV 落 重輸緊五皮

冇計 贏返一半都好
25000係上升軌加前浪底 小心為上

多謝巴打認真睇
其實托賴二月頭食哂個浪
同今次避哂
所以今年profit 其實輕鬆破target

呢篇文係三年前起我立下決心學trading psychology 之後打既一篇文
短短地提醒告誡自己既
自此之後就冇試過drawdown >10% 同equity curve 好consistent 升

有緣就分享下咁姐，希望大家留意下，執著於搵predict direction, 估中個市方向既係好難成功
好多時缺乏既係心法

49出TVIX
47又入番

係，諗緊逃唔逃生，特別係MA Msft put

學精呢三樣野都好難
留左名番屋企慢慢再睇

其實MA幅圖 照睇一定係落 但中邊輸IV都唔抵
賣put 沽可能仲好

其實有幾多老散做到
investment portfolio management基本既risk & return都未識就去炒
贏係好彩 輸係應該

今晚玩夠收工

今晚好爽

m頂形成

個市好刺激

四底形態,準備下星期大彈

今日美期行左一座大山

SQQQ 12蚊有貨

自問無能力睇timing

唯有揀股月供/ index 月供算數

反正拎黎投資都係閒錢黎
唔介意放三五七年

最後都係升市收場

左一巴右一巴 撚狗市

deep v

好大個T

👍🏻

Dllm tvix 趺返落40

而家呢個勢盡量少掂啦
賺埋都唔夠心安

打錯個「跌」

想問下各位amd同牙膏廠既股東
砌機粒cpu要3ghz以上的話
揀邊間好

計單core amd 輸硬

好彩尋晚 48蚊走咗tvix

一樣

成功摸頂入TVIX

尋晚入左一張call

咁就跌完

邊個負評我

4核戓以上呢？

amd平過intel

未真實測試過，睇硬件台啲巴打講。3ghZ以上兩間都有

打機/ 性能: Intel
多工/ 性價比: AMD

呢排asset allocation同stock picking都失效，大部分資產都大幅度同上同落。好難怪大部分留言都係賭上賭落既，人性

琴日叫大家不問價入科技股

25400大阻力，25000純粹心理關口遲早穿

打機唔係玩超頻或者推到極限的話，AMD其實好夠做

tndm 終於有返家鄉嘅迹像

砌機佬話比起intel amd係極少人用

牙膏廠D CPU同IPHONE一樣都係好多信眾架

有無同牛牛差唔多價既option calculator

1210 long 左金call
又沽緊油

其實我係咪應該開返個商品區
未買過美股

牙膏廠粒9900K啱啱先俾人踢爆review係造假既
仲要咁多保安bug, patch完又會跌性能，真係不了

講真，講打機，雖然話同級CPU 之下intel既FPS多5-10
但兩者之間個差價（同埋amd既主機板又平幾舊）你攞去upgrade display既話夠追返有突

講多工，AMD贏唔只一個馬鼻

下鋪upgrade條女我都諗住add in AMD

利申：現時並無持有任何AMD股票

申利:1700x 用家

Intel以前積落嘅商譽個底好厚，推介Intel都無可厚非，comission多啲，出錯機會又低啲

以投資者嘅角度，我睇過Intel同AMD最近嘅發佈會，Intel嗰個真係piece of shit

順路想問下各位巴絲，有冇簡單嘅方法自己砌機，但os裝Mac?

黑蘋果？

認真討論區

上個年代有砌機既人仍然認為AMD粒U容易過熱性能又差先會做牙膏廠既信徒
但依家牙膏粒U缺貨比人炒貴幾舊，間唔時換代又改針腳迫你換老母版
AMD假假地起碼都兩代都唔洗改啦

我一直希望 AMD 時代可以降臨

有無人用ib個個月trade唔夠數

Check返好多隻都係高開低收

call左點算

一call再call

部機我剩係黎run multicharts同 ib TWS咋

雖然有提出想用amd cpu
但最後都焗要左intel i5 8400

咩叫

add in amd

終於下定決心要用TWS

有咩計劃？可唔可以透露些少？

PC Gamer: If this market report is right, we could see huge drops in RAM and SSD prices in 2019.

RAM仲要再跌價？

睇 mu 幅圖都估到多少

TD有CD賣

正
啱啱出年諗住換左條囡

不過ram同NAND都係之前藉口產能不足炒高左之後無跌過
而家其實係overpriced

炒高都有
同埋好似話出緊新技術取代舊式ram

TWS一路都有裝既
但平時用手機apps多
上次先係TWS買usd變左沽usd
如果ib有開TWS教學班就好

而計劃就係學寫code做program trade

我有兩個提議
1. 轉做mosaic mode，我覺得易睇過原來既好多
2. 有時間跟menu學

美股新手一問
請問VGLT/TLT 呢d etf派息退稅要點搞
牛牛好似唔幫退

人性格係天生
真係好難改變

自己填表退

原來唔幫退
買少隻 屌

thanks for sharing

唔知呢兩篇關唔關事

睇呢個啦

又係頂一隻700

頂唔到啦

又上番黎

美債最小要幾錢

IB 1000，但買唔到，個莊話太小唔賣

today drop to zero?

有ac既記得睇

今日亞股跌 歐股唔知
今晚美股點睇？調整完定繼續跌？

係，實際要 5K、10K 咁買。
如果唔係要 30% 稅，VCSH 冇咁煩。

Bedu 同Bili 都係10蚊買入 長渣

同sdow有咩分別？

又仆街

仆街, 星期5 bull trap

星期五入左熊

S&P500 呢兩日升唔返去2770會好麻煩

星期五加左short
返家鄉有望

#metoo
星期五short左先訓

綠色代表跌？

又向下轟了

如果呢二日升唔到2770 係咪入得tvix

Tvix 又爆

又準備行刑

my call gg

救淡友

得救了

半夜起身屙尿
嚇到差D賴

上禮拜tvix$40入完無走到
希望今晚畀位我走

我新手做淡
TVIX似乎啱day trade多啲

抽完新手五星運好收手啦, 唔好心雄